DSE 30分以上討論區

7科47分，想讀law之後考警察

啱啊 有前途啊

我唔讀U去COMPASS COLLEGE

直接考督察，4M人工

又食mk妹?

我想入 幫我走後門 ok?

初中雞咪搞事啦

失左手
得45分

咁撚廢

報左Compass college電競文憑

你食屎有5**

detail?

lm

格離成班女一齊in 佢地著晒黑絲 加埋得5分都收左

30分here (3年加埋)

咁岩高樓主1分 48

咪吹水啦 48分上晒電視啦

可以經運動員計劃入去讀

我上年都考左30分
不過我同老豆講話想去打電競
佢打撚到我變智障
依家拎緊白卡